其實麥趣牛河真係諗得過

而家連McPasta都有，睇嚟老麥牛河都有機會面世

幾時出麥西多

諗得過啊

麥當爐呢